曾志偉幾時帶領一眾藝人呼籲市民為死傷者籌款

平時樂於助人, 熱心公益的獎門人曾志偉唔係好應該出來呼籲市民為死傷者籌款咩